「突發」USPS 金手指Richard Hopkins俾政府人員威嚇，佢公開左段錄音

呢段應該係佢做實名舉報之前嘅錄音，佢偷偷錄左。

USPS人員要脅佢收聲，但佢最終都決定走去舉報

場戲越來越好睇了。

Push

威嚇証人

推

唔驚比人kill

fc左個證人未架

fc撚呢

好玩囉

中共教識我哋 愈高調愈安全

公開左先安全，而家佢死左/失蹤就變相認證

左膠：XiNN未fcnot true

勇武救國

USPS Whistleblower Richard Hopkins: “I DID NOT RECANT”

公開先係安全

CIA + Fed 點鬥得過？

仲有no evidence撚

FC撚
Where are you

同支共極權一樣鬥法
一定要公開

呢d 基本喇

保護佢
佢已經好勇敢

出咗聲先最安全

愛侵力 FC咗未 fake news

仲俾華盛頓郵報老屈佢認左自己講大話
佢親身出嚟屌 要華郵收返個news article

好撚PK

問吓Washington Post fc咗未囉

push

大家買定花生等睇戲

Fc左未？

班fake news真係賤種黎

Fake News

呢d錄音求其搵個錄都得啦

幫你地諗埋啦，死左膠死撚返出去

林榮基

又fake news 未fc

我想講，個個掛住講美國大選，有冇人記得一年前嘅今日發生咩事？

雙十一，槍殺人

中大保衛戰

某國做認證都係得某黨員。但呢單嘢...Richard行吓街撞正個極端反侵市民都隨時代官方認證

仲好睇過美劇
仲以為港共夠仆街
點知原來美國都咁

fc咗成段錄音未
Project Veritas最鍾意cut頭cut尾㗎啵

就係出左名搞大左, 多左人知, 先唔怕俾人滅口.

一邊共和黨一邊民主黨, 都仲可以話一半國家信得過, 依家如果唔鬥, 到第日民主黨惡哂, 就真係冇得鬥.

WaPo quote 嘅source:

呢啲手段佢哋都玩得耐
真係仆街嚟選總裁都玩老屈做fake news

附件: 美國郵政局有關吹哨人保護政策

有冇得同 FC 鬥？

係囉係囉
唔覆人message，然後就victimize自己
真係方便
既然覺得Washington Post老屈你，做乜唔回應啊

留名等睇連登仔忽然叫人唔好blame the victim

check撚咗啦
條on9仔自己唔肯覆WP，就話人地屈佢

Hopkins did not respond to messages from The Washington Post seeking comment through his social media accounts, family members and phone messages earlier this week. But in a YouTube video he posted Tuesday night, he denied recanting. “I’m here to say I did not recant my statements. That did not happen,” he said.

deep state啊 巧驚驚啊

一定係假㗎
一定係搵人錄音造侵
Fc 咗啲fact未？

咁多人做正義撚
點玩到暗殺滅聲

出左聲先安全呀
你舊年成年訓著左？

班垃圾媒體老屈唔係第一次

伍德上個月對《華盛頓郵報》提起訴訟。該訴訟要求支付2.5億美元的補償性和懲罰性賠償，原因是該報對這場衝突的報道。這場衝突在社交媒體上迅速傳播。他告訴福克斯新聞，對CNN的指控可能會更高。

這位經驗豐富的律師表示:「我預計，由於他們如此惡毒地報道桑德曼，對他名譽損害的索賠將高於對《華盛頓郵報》的索賠。」伍德說 ,「《華盛頓郵報》報道的名譽損失為5000萬美元……而2億美元是懲罰性賠償，目的是懲罰和威懾。我認為，我們將尋求的針對CNN的懲罰性賠償至少和針對《華盛頓郵報》的2億美元相同。但對桑德曼聲譽的補償損害，我預計這個數字會更高。」

上次打贏左華盛頓郵報同XINN賠左2.5億俾個高中男生啦
順便講埋 個位經驗豐富的律師
而家就係侵仔條team入面
華盛頓郵報你今次準備破產啦

未來一定好撚精彩

唔覆你就可以屈人？咩logic

我再fact check你個fact check

你意思係咪話我鳩UP你自認強姦,你一個禮拜之內唔撚回應我咁我鳩UP你都係岩,理得你係咪真係有老強

點同我FC鬥

請問邊度有屈？
而家WP畀埋Hopkins機會澄清先出文啵

即係Hopkins默許WP噉報啦

侵侵一定要鏟除ＤＥＥＰ ＳＴＡＴＥ

美國人好多好有GUTS 有估係華人?

Fc撚: XINN未報導 fake news 拉
Biden be like: So here is the deal. That is not TRUE.

而家係Hopkins自己話fabricate啵

你意思係咪話你自己鳩UP話你畀人強姦,我畀多次機會你澄清，一個禮拜之內你又唔撚回應我，咁我就引用官方source話有證據指你畀人強姦

然後你跳出嚟話自己畀人屈

ON X 9
和ME TOO 一樣 潑你黑水再要你自證清明
左膠最叻呢招

花生

原來Hopkins係左膠

又係你隻傻閪啊 用你個 fatcheck下囉

Block 左佢啦已經，佢係on 9 仔。咪覆佢

heavy Heavy heavy攞個小說網站同我fat check喎on99

都告上庭 仲會覆佢?

有證據都係比個官睇啦比你間垃圾報社睇做乜? 定比你個戇鳩 啊?

屈完拜登戴耳機戀童食藥奶共再要佢出來澄清
兒登仔扮乜撚野丫

佢弱撚智過熱狗

成班潛撚晒落海底跳開心舞

岩架la

0.5 pr fc 清高撚準備番大陸食屎la

乜你啲英文噉水皮㗎柒頭

was founded by media entrepreneurs in 1999 as a video-focused entertainment destination. Heavy rebooted in 2012 as a real-time reporting platform for the most sought-after news and information, and now generates millions of visitors per month.

Keep going, just bury your head in sand

佢啲Fat-check咪又係個人推論？

噉就咪撚話人屈你啦做乜畀間垃圾報社寫嘅文triggered到啊
莫非條友係special snowflake

hunter 都冇認電郵門， 係咪全部都係真

係啊係啊
連條tiktok友都成功起埋底都係個人推論
連登仔做咗報警撚維護選舉公正未

hunter 有回應到電郵門， 噉所以佢咪唔會好似Hopkins噉轉個頭反口 話自己講嘅嘢唔算數

印像中朱利安尼喺9月尾公佈電郵同照片之後， 佢冇回應過，如果有嘅話有冇 source?

hopkins 話係 wp 屈佢，我係只係睇到

three officials briefed on the investigation say the postal employee, Richard Hopkins, fabricated his story

有冇可能嗰三個official斷章取義屈佢？

佢而家俾人停左職，要過活，咪上去GoFundMe 眾酬左$130K, 但GoFundMe 停左佢account, 一毫子都收唔到。

但有人就以咁話佢收左共和黨$130K講大話，跟手爆料嗰個記者就出Tweet 俾個PK話要告佢，佢即刻扮死狗

金指手係前海軍陸戰隊員，駐守過阿富汗，仲有個女

美國啲UFO 爆料人一向都係咁做。

好似話簽咗新Affidavit認自己老作咁話

佢咪即時拍片否認囉。仲有錄音指有人威脅佢。如果俾人威脅嘅情況下認自己老作都計，咁就死啦

有法律效力都係佢份affidavit
除非佢又簽過份新不斷推翻昨天的我

散水啦

The Erie Times-News on Tuesday morning reviewed 129 mail-in ballot envelopes that were postmarked Nov. 3 but arrived at the Erie County Board of Elections after Election Day.

Of those 129 ballots, only two postmarked Nov. 3 were processed through the Erie facility, the Times-News discovered in its review, which was conducted in the presence of Erie County Board of Elections Chairman Carl Anderson and others.

129張11月3日後收到嘅郵寄選票入面，得2張係呢個金手指返工嘅地方到點 可以有幾大規模嘅選舉舞弊

Hopkins initially said "all but one" of the ballots received Nov. 4 had been back-dated to Nov. 3.

Not only did the Erie Times-News review find that only two late-arriving ballots processed at the Erie postal facility have a Nov. 3 postmark, but it also found that nine late ballots processed in Erie were postmarked Nov. 4 or later.

講大話斷正

你聽完佢第一段有格仔嘅舉報片講咩先啦

愛登力又柒

不如你有論點反駁就直接講啦

你自己low information , 唔瞭細節，走來質疑我，仲要我覆你教精你？

其實你係咪唔識英文睇唔明

條金手指話全部遲過11月3日收返嘅郵寄選票都會係佢間郵局到俾人改做11月3日嘅郵戳，得一張無

但Erie Times-News搵到點票站入面有9張11月4日郵戳嘅遲到選票都係佢間郵局經手

已經同佢條片講嘅嘢不符啦

先滅聲後滅口 中共做法

你冇得同我架fc鬥呀

「I』m not scaring you, but I』m scaring you.」

Gphone夠高調先冇事
學生動源就……